wordpress实现的iframe框架!<br>
在文章处添加短代码：<br>
[loc url="1.mp4,2.mp4" name="第01集,第02集"]
请注意，添加视频需要自行引用播放器。
如播放器地址xxx.com/?
则在后台可自定义正则进行匹配链接。
真实链接则会xxx.com/?1.mp4
<br>
效果如图:<br>
<img src="https://ws1.sinaimg.cn/large/006ZDceQgy1fuk1cn40o0j311p0boq34.jpg">
短代码实例:<br>
<img src="https://ws1.sinaimg.cn/large/006ZDceQgy1fuk1cn3v6lj310u08wmx9.jpg">
基于Dplayer播放器演示demo:<br>
<img src="https://ws1.sinaimg.cn/large/006ZDceQgy1fuk1cngrfcj30s60iuavr.jpg">
基于哔哩哔哩播放器演示demo:<br>
<img src="https://ws1.sinaimg.cn/large/006ZDceQgy1fuk1faj1ibj30qh0kqwrn.jpg">
基于优酷外链演示demo:<br>
<img src="https://ws1.sinaimg.cn/large/006ZDceQgy1fuk1fm7if3j30ql0k940q.jpg">
